全球首個大富翁體驗館落戶山頂 可讓參加者「任拎錢」

香港山頂廣場將於今年第3季開設全球首個大富翁主題體驗館「大富翁夢想世界」。場館佔地2萬呎，票價初步定於300元以下，館方期望每年可吸引70至80萬人入場。立法會旅遊界議員姚思榮指，傳統旅遊項目不一定能再吸引遊客，希望新項目能補充其他方面的不足。
大富翁夢想世畀營運總監陳景邦指，香港作為國際大都會，旅遊人士多，而大富翁與金融有關，與香港較貼切，故選擇落戶香港。整個內外場地佔2萬呎，當中會有香港獨特本土元素，入場者並非在場內捉棋，而是透過擴增實境（AR）及4D影像作互動式體驗，由參觀大富翁的大宅作引入，入埸人士與大富翁一同捉賊展開。他透露其中一大賣點為參加者可在銀行內「任拎錢」，但他拒絕透露更多細節，僅表示「入得場玩既都唔會輸」。
陳景邦又透露4年多前已有創作構思，現時已投資1億多港元設計和興建，預計加上8年營運成本，總投資額為2億港元。他希望較多香港人到訪，「但實際上外國和內地遊客較多」，他預計本地客和海外內地旅客成「46比」。
立法會旅遊界議員姚思榮指，香港現時的傳統旅遊項目不一定能再吸引遊客，希望新項目能補充其他方面的不足。他又相信新項目適合旅遊團業界和散客，令本港旅遊業更多元化。

肯搞下景點都好過金鋪藥房

玩完咪又係要同班蝗逼纜車同巴士落番山

任拎公仔紙

喺山頂廣場返過一排工 多數都係巴士
小巴有排等 纜車有得插隊入但都係好撚逼

體驗大富翁根本冇必要去呢啲所謂景點，喺香港住一排就已經確實實感受到地產霸權，貧富懸殊極致

任拎錢都唔似本身大富翁要用腦嘅 不覺都想試下

拎皮幾野去泰國叫人妖雞 咪體驗到囉

大富翁呢個遊戲
初初玩遍地黃金
咪埋眼玩買到平地
玩耐左如果先有條友突然加入
即使佢計哂數拜哂神咁玩都會踩落人地啲地俾人罰錢
然後俾第一批玩家恥笑佢玩得廢

呢隻糞game 我玩左幾十年幾時可以唔再玩

我個人就唔支持人自殺既，不過呢...

我諗而家啲細路，未玩過一盤大富翁

點解唔係怪你老豆老母冇用?

你講出咗點解香港咁緊扣大富翁既主題

“MONOPOLY”

開係香港岩撚晒

rubbish game

same as:

一落街就玩緊
擲幾個6 都避唔到

唸起呢段片

3舊水on99

No,No
玩大富翁，亦可以體會到有錢人，壓榨人嗰種快感
完完全全感受到港式資本主義做有錢人嘅風光